每次佢都提醒住我

Day 86
無力感好重
覺得自己冇野做到
好想放低嘅時候
12家屬嘅家書都提醒住我
放咗就冇

「願你每天能夠：
吃得飽、
著得暖、
可以見到陽光。
希望你能快點回港。」

Facebook特別多五毛
希望大家可以得閒留言鼓勵下家屬

Day 86

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#Bringthemback

推

提

秒推 RT!!!

可以休息但唔好放棄

午安基巴

手足仲等緊我哋

互提
不能忘記

「請不要放棄手足，也不要比手足更早放棄。」

Push

cc

評分推

家屬未放棄，我哋都唔好放棄
大家一齊加油

大家撐住呀

糖糖 retweet?

見字RT

只有keep住做，先至會keep住有希望

Rain retweet?

提你 retweet?

Tui

由由 啱啱rt晒了

retweet?

無錯

阿田 retweet?

公爵

都提醒住大家

學學 retweet?

飽飽 retweet?

on 9 仔先調轉讀

CXL 精神！

Joe retweet?

叫你咩好

短暫 retweet?

大佬 retweet?

我仲牙花

腦寶 retweet?

施施 retweet?

係*

有

靚靚 retweet?

推 已rt

retweet

retweet!!!

Rt中

大頭 retweet?

嘩 早bug bug

Srrrr retweet?

ok

好耐冇見 有冇retweet?

要晏少少先今日

On 9retweet?

糖糖好波

食住山楂餅retweet?

所以5.5retweet?

主席咁早

熱烈啲！俾反應

返著工RT

維仔retweet?

I am done and you？

肚餓

山山

好嘢

啊Traderetweet?

好波

Itsutsu

乖！！！ 種到未

收到

推咗先rt

推，rt

好難好難retweet?

由由

推呀, 支持巴打

唔好放棄呀
如果冇人記得佢地
就同被消失冇分別

#save12hkyouth

yes 西西

推基基

有呀
最近屋企有事忙緊 真係好耐先上一次

Of cuz

勁掙扎！

rt完再推多次

咁食咗山楂餅未

咁由由早
咁啱禁入嚟就見到

掙扎

乜 retweet?

冇noti 既

Me 未

Pish

食嘢啦 去

林林retweet?

方果retweet?

pish

費查retweet?

食咗兩溝 ？

不要放棄 不要忘記

我係on9

惠康retweet?

可以加s

Do it

掉咗啦，爛晒

你幾時開始叫我西西

得閑先上

好呀正呀

... 由由？我好易唔記得人名然後亂哂

好好

我愛樓主

火火

要平安

帶咗手套

屎屎

好

我同你有緣

由

年又 年

憶懷 加油了

棟棟 retweet?

retweet?🤖

大家一齊加油

天使 retweet？

繼續堅持！

手套

食飯做

失敗

Lunch

記得飲華田

唔記得咗我

pushhh

抹乾淨

螞 retweet?

就快

再接再勵

單車巴 retweet?

巴打

我認得你， 點呀你

我呢幾日有野煩緊無來推post

拼拼 retweet?

唔好放棄

未忘，期望重聚的一天

Hope is a good thing.
Maybe the best of things, and no good thing ever dies.

正常發揮

妺妹retweet?

放飯推幾下
收工再RT

資格 retweet?

奇妙巴 retweet?

和你推

和你RT

堅持

提外話 暴大展去到18啊大家

Tony retweet?

藍人 黃色手套

唔該 林林

即去Facebook

我飲呵力

推
記得rt

個個都唔飲華田

有魚

水樽

Easy retweet?

排隊未

push1

咪

push2

push3

push4

push5

我呢排都好少上
煩咗自己嘢先 加油啊

push6

push7

push8

push9

push10

仲有幾多人有關注

排緊

push11

push12

小曼

tui

push

唔記得叫開咩

大家加油同要健康

豆腐 retweet?

hi基巴

Stabler 巴 好波

多謝你一直堅持

推你老母大臭閪

多謝手足堅持！

推啊

真係少

可愛

2

榮仔 retweet?

真係

加油 愈多愈好

食咩

我都係 我太耐無上 對唔住srrrr

天佑12港人

唉 大家支持住

推推推

幫幫手 retweet?

推
無忘記

閪

麗麗 記得retweet

幫手推

收到！

hihi

無能為力

就嚟3個月

諗諗

咁菜？

熱左

覺得我會失敗？？

係...

啊啊 就live到

Btw Trump喺Twitter 話自己贏咗，今次班左媒又會唔會報？

炒飯

唔係失敗咗？

無健康點推post (老套mode)

利申：大病患者，已康復

好耐無見了

幫手retweet

唔放棄

互相拉

睇嚟你諗唔到食咩

好翻就好要keep住了

失敗係成功呀媽

RT左少少

done

夫人 retweet?

希望12位手足家人唔好覺得孤單

冇野做到啦

失敗係成功呀女

留啲今晚

包包

.？

where?

詠retweet?

#2

Live了 唞啖氣先

Retweet

Long time no see no cry

推+rted

nonono 係我記人名差

推+rt

係呀，今日麻麻地

牙茶好似型啲

自由絲
呢排好少返嚟推

好撚煩，日撚日提班condom仔

垃圾post 拉

唔該絲打

港共必亡

係咁架咩

Hi,閪閪
好

原來已經86日

好撚煩，日撚日見到你條狗屎垃圾

垃圾人 bye

係啊 文廣嗰邊
自由絲有無去

yes

I told you before

可以嘆氣 唔可以放棄

得閒推埋楊老師個post

樓主加油

day 86推12人線，呢86日，嗌咗身邊唔少人做吓啲活動，希望keep住關注度，但好多覺得冇乜用，覺得好膠，冇耐性去繼續做，不過唔緊要，睇呢度反應，應該仲有人未放棄。

我以為係新熟客，原來係巴打你

奔走仔

唔緊 都係名

邊個戇鳩教你水種亞麻子
拖佢出去打獲

改下名啫

咁凍檸茶？

good wow

讀起身似牙刷

No cry

阿閪
豆花
Rr

我都係

願手足早日回家

everyday

屌巴

Retweet ?

8

就3個月...

會去

成功斷8連

梗係啦

Live完唞咗陣

家純 Retweet ?

繼續斷多幾野

啱

有冇link

加油

推記得RT

月餅 Retweet ?

推埋你個下

Out outRetweet ?

基爾巴
上左流亡手足心事台

Re緊小白鼠個啲

仲有
一齊加油

專登c

你唔講真係唔知

我岩岩仲以為邊個提起一蚊交稅
交撚到我手軟

retweet 咗

thx 巴打

sad u play 9 me

我自己諗架

放棄左就沒
所以千其唔好放棄

藍4444

咁你要打自己啦

即刻唔型

PUSH

我先唔會咁做

#save12hkyouths #save12

好耐冇見

好事

手足、家屬撐住

究竟應唔應該block 老納

好波堅持

我都飲咗

推推

噢 雪 你八連了

記得

油

Qq

係堅持

勁好笑

【突發】警方拘捕上水襲警案楊老師 涉以眾籌為由進行「洗黑錢」

檸茶世界第一

午安

Save12

💪🏻💪🏻💪🏻

嚟喇

奇亞籽Q啲

Tweet jor

Tut

「願你每天能夠：
吃得飽、
著得暖、
可以見到陽光。
希望你能快點回港。」

如無力挽回要懂得放手

咪R我個ass

Don't forget

少推post 但keep住有rt架我

我個twitter冇follower架，我淨係會用like

Retweet?

呢排忙

Jet

Powder仔 Retweet?

古

改名巴 Retweet?

雪

幻茶 Retweet?

牛仔

專員
終於見到你

下面混戰..

Shit

0茶Retweet?

想去

户哥 Retweet?

西

不過有啲茶記嘅凍奶茶都好正

大稱巴

ppppp

係Google Play Store 搵唔到《安心出行》只搵到"LeaveHomeSafe"，對於政府咁唔愛國，覺得好唔開心。

不過政府好關心市民，睇下要求既permissions.

This app has access to:
📷Device & app history
retrieve running apps (睇下你行緊乜嘢app)
📷Photos/Media/Files
read the contents of your USB storage (睇下你電話有乜嘢檔案)
modify or delete the contents of your USB storage (幫你delete 不良檔案）
📷Storage
read the contents of your USB storage
modify or delete the contents of your USB storage
📷Camera
take pictures and videos （幫你影相，要影QR code 嘛）
📷Wi-Fi connection information
view Wi-Fi connections （唔止想要知你有無駁Internet, 重想知你駁住乜嘢Wifi）
Other
receive data from Internet
view network connections （當然想知你用緊345G 定Wifi 定有無用緊VPN)
allow Wi-Fi Multicast reception (政府重識得親切地發multicast packet, 智慧燈柱？）
full network access
run at startup （boot 機就啟動，驚你唔記得開）
control vibration
prevent device from sleeping
Google Play license check

做得好

1001未

今晚re

男友

龍門樽仔ok

Fives Retweet?

小年

hi

聯合巴Retweet?

記得rt真係唔多人rt

牙花

包容巴 Retweet?

好呀我都係得閑先上嚟

堅持啊

Bat

好多五毛

波仔 Retweet?

Retweet好似都可以幫到嗰個po
多啲fol下手足 留下言 會有人互fol

16 Retweet?

閪閪

真係一啲啲
凍檸茶無咁易中伏

仆街 十幾連咗

時事5001

未得閒

好嘅

oh we慢慢推

1

rt 咗

呢個真 通常都係偷人哋嗰杯試吓奶茶

唔知點好

我影相

我十幾連咗 可收山

我尋日都係

希望去到

十幾連啫

bell

似咗

飲完好飲就後悔

18完

繼續飲埋佢

係

同我去未

冇推力

小農夫都幾好

咩似左？
好攰啊

多謝你又提醒我

佢係轉發所有twitterhelpbot

餐包

Ok!

飲曬人哋嗰杯？

約我未

會驚

咁都唔知

所以r你哋覆我

係啊想你話我知

佢有中文解釋 爽咗

飲大啖啲啫

忙撚到甩碌，斷唔切

唔該巴打

收斂下啦

我起暴大等你

執翻個碌未

唔話你知等你心思思

笑咗

送塊檸檬俾人

阿由...
你夠啦

好耐冇一齊推po
推多幾下先

檸奶茶

Rt ed

大叉

腦根急轉彎

頂住

認真嘅 有見過擺錯

好呀

你都係...

水吧心情唔好

Rt like fol手足

見我個frd靚女 送多2塊檸檬

痾撚死啊

佢無事

Of course

惠康體能？

Ed la 呢啲嘢自動波

叫埋朋友

巴打好野

送返比佢

Yesyes

你排隊未

未得住

多謝

rted

記得rt

rt咗

咁乖

Hey曦

加油啊！！♥️

係度 求求準備好未

準備緊

衝

好，真係會去

收工等車望望先

Yeah

衝呀

Never forget. Never forgive.

睇到d cm 嬲撚到痲
Btw 平時照推盡量唔睇cm

遲左做完一推

得咗

唔該晒

唉 好苦

唔該幻茶

辛苦你

衝完

喂咁少人推嘅屌

rt咗未

求求跑很快

大稱

我生存嘅動力就係要睇住佢哋返嚟香港
佢哋唔返嚟我係唔會死/走
有冇人跟機 ？？？

再快啲

點做到

正面！！！

再快啲就得

專員你又走咗去邊

求求運動健將

唔係

推 save 12 youths

跑太快了

冇上一排lihkg 又污煙漳氣左咁

#save12hkyouths

咁慢啲

嘆巴

你好

long time no see

交咗功課先發現有一part未做

再交多次

對的 呢到又多左五毛痴線佬咁

好慢跑

一向都多

食飯未

而家係幾乎連續十幾個cm都係

食緊求求快啲返到

而家係街，電腦冇電

返家未

睇吓乜po啦
最緊要自己識分

就到喇

返到去再做啦

要去旺角整野

快啲

叫朋友交

因為做嘢定大環境呀

大隻

快緊

唉....冇變過
好耐冇見

soft copy 來的

same there

包

線下見?

Day day push

登啦

白花油成功亂入

食底咗食飯

照叫

食緊未

坐底咗食飯

食緊

食飽啲求求

而家先在光榮冰室

剛剛入座

唔得咁呀亂入子

食完

亂入的白花油

食左17分鐘

數住幾多分鐘

rt？

中學試過五分鐘內掃晒

睇返record真係差唔多17分鐘

中學緊係睇住波鯨吞

準備衝去圖書館

5分鐘

下你真係勁乖

水＋白飯

亂入都好可愛。。。

=粥

曦曦mon住

睇書書

Rt???

唔係，真係凍水溝飯

我冇呀
句17分鐘係9up
然後啱啱睇返原來真係差唔多17分鐘咁解

冇餸？。。。

我睇叛x歲月。。。。

變咗粥

好似真係冇

唔可愛

食譜，中國野(比如墓碑等等…………

講笑

小食部買未。。。

想保護你講真

冇印象

。。。。。好勁。。

是

車

食小食部真係好鬼開心

牙亂.....

Rt?

快攰死了

耍me

炸雞粒同燒賣

朝早呀姐唔賣薯片比我

未食過

係
朝早狗衝緊返學無時間食

經常

都試過睇中國十大酷刑

無耍

呢個真勁，唔胃痛

中學真係唔睇書。。。

strong

「晨早流流食薯片？」

重新認識

大學會唔睇書的

都唔會睇。。。

真係抵鬧
講起中學

冇用

城大各位找郭位……

曦哥

唔好叫曦哥啦

我年代。。。。

曦曦

係
咁熟唔好叫曦哥

唔使

做咩

本能。。。

每日都有打Twitter 戰線

好多嘢做

大隻.....慎言呀

啱啱睇到

真係倒落去

包
好慎

做完未

做唔晒，聽日繼續

bat bat

當然

叉包

推
從來冇忘記過你地

專員
幾排點？見你唔到

求求

Yes, 一齊加油

除咗快必，聽日區院仲有其他手足，部分手足背景特殊，好需要大家嘅支持！

Tg link為被捕手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場

⭐️區域上庭，18歲巴籍義士兩條褲，被捕四次（0905旺角縱火🔥，1209旺角私了，0830違反保釋條件，十月尾違反保釋條件）曾因旺角私了案件還押104日判一年感化‼️再還押至今已有一個月，背景需要大家多關心🙏🙏🙏

⭐️區域上庭，71旺角縱火24歲李手足被捕兩次（魚蛋暴動），還押至今140日，喺荔枝角收押所被圍毆至入院‼️‼️‼️喺被捕時亦被狗整到前額流血，喺狗車上亦被棍毆拳打，背景需要多關心🙏🙏

⭐️東區下午裁決，20歲羅手足背景需要大家多關心💛💛🙏🙏此案亦係鄭紀航裁決屌‼️‼️‼️‼️

⭐️區域上庭，1114香港仔名創優品入屋犯法2手足曾還押約20日被割係鬼
⭐️區域上庭，929銅鑼灣3手足，其中19歲施手足2條褲（1118油麻地）‼️

（部分聽旁師感受，避免同樣情況再次發生！！！）有日某個知名人士完案後，走咗成個庭嘅人，咁啱嗰刻還押咗百幾日嘅手足行到被告欄，佢望住全庭人離開，佢嗰種眼神有幾咁灰，我到而家仲忘記唔到。

常見問題
⏺問：點先知需唔需要送車？
⏺答：請留意法庭文字直播台，保釋被拒／無保釋申請／判XXX日／認罪還押索取報告／主動撤銷擔保，etc. 都要送車

⏺問：如何知邊度出車，幾時出車？每個法院係咪一樣？
⏺答：基本上被捕組聲援表頂頂藍色字都有教，不過亦可參考👇

大部分法院差唔多，但高院區域西九要注意。

⏺問：送車即係要點送？
⏺答：於囚車出入時（如果等西九分流，入車要接車）嗌支持手足嘅說話&舉電話燈，俾手足知我哋等佢。每人送車方式不同，有人會追車，請互相尊重切勿恥笑。有時大案／明星案會有狗開路或拉封鎖線，請盡量企疏啲。
⭐️請勿on99錄片打卡放上網，打飛機話好感動🙄原因如下：

⏺問：有啲咩係平時嗌開？
⏺答：撐手足，撐到底；頂住啊手足；我哋等你啊；保重身體吖；手足我愛你；其實自創就得

⏺問：係咪要拍窗佢哋先聽到？
‼️⏺答：唔好，懲教以為劫犯，亦唔好擋車，擋車同拍窗嘅原理一樣。寧願你跑快啲都唔好拍窗擋車。

⏺問：佢哋睇唔睇到電話燈？
⏺答：視乎車型，請盡量電話燈貼住，會易啲見到。

⏺問：咁多囚車，要送幾多㗎？
⏺答：送晒，請勿送一架就走晒‼️法院唔係得手足一個還押‼️同埋有時下午場車太早到可能仲會有車入，早到嘅車載手足嘅機會細（細車嘅機會都好細）

⏺問：邊架車先係手足？
⏺答：唔知，所以每架都要送。不過可按完庭時間估算。眼力好嘅話可以睇到，通常矮身車（3字頭)容易睇，高身車（5字頭）難睇。通常爆炸槍械案會用裝甲車。
睇到車內要天時人和：陽光好／電話燈+眼力好

⏺問：係咪全部手足都坐囚車走？
⏺答：試過有特殊情況，例如有手足隔離緊或唔舒服要坐救護車。有手足仲要搞認人手續會坐狗車。未滿14歲去兒童院會用狗車。判去感化院或院舍用狗車。

⏺問：手足通常坐邊？
⏺答：答唔到，但右邊司機位後係最多次，亦有手足坐最後排，不過坐右邊真係好多

⏺問：咩車會去西九法院分流站？
⏺答：所有裁判法院嘅車（⚠️裝甲車除外），區域高院就少有（通常區域高院係自己圍爐），裁判法院去西九分流嘅機會達99%，但未必次次都會分流，有次就放低咗個更生中心嘅手足先過去。

⏺問：在西九分流站點先知邊架車係邊度嚟？
⏺答：留意各區哨台睇有無人報，無人報就靠你嘅人脈，如果你無人脈就每㗎嚟嘅車都嗌（計返時間正常五點後就大機會）

⏺問：在西九分流站接手足，手足點知我係咪叫緊佢？
⏺答：因為西九分流站多囚犯，所以建議叫全名，全名可到審訊案件表查閱／自己搵新聞。

多到數不完

之前好多都係提堂可以一次過聽，審訊判刑好難同時聽兩邊真係要多啲人

搞咩

仲要下下返工時間

未開sem日日同frd去，而家都少咗好多有時唯有走住堂去

Done all

gd！！！tvb派嬲呢？

食宵夜未

唔食啦咁夜你妹牛奶糖妹得開心啲

邊個post

真係妹緊

跟住啲後生仔一齊講潮語總覺得特別in！

去

太了解

hihi 有有

撐手足，撐到底

睇緊電視

唉

睇緊乜

造星

frd都唔係好肯陪我

紅寶寶

你呢

自己去囉!! 我都係自己去，無謂迫人

上緊登

不嬲自己去

睇緊咩舖

法庭

快必明日於區院答辯

啊 要去推

今日懵懵地

唔懵

唔係今日

撞開

等緊 就死

收喇

Jeng wow

唔該丘仔

撞開哂佢哋

唔開心？

精神

求

有冇rt

吓 咩事 唔好阻住

屌覆撚左comment

又想借啲e鬧我

覆撚錯*又打錯字

自己去住先，分享下庭上面聽到嘅嘢。我都煩咗佢地一個月佢地先肯陪我

但都係覆我

可以試下同身邊嘅朋友分享下，可能會有意想不到嘅效果。題外話，由啲保安覺得驚訝講咗句乜咁多人，隔離個保安同佢講今次算少真係好感動，就算自己冇得入去聽都好開心，但睇到而家咁嘅情況真係好唔開心怪自己唔爭氣 唔敢走太堂 完sem一定會再去多啲

按錯，推

試吓

我都就死

一齊加油 水樽

呢段周同學死因庭嘅節錄，令我男人老狗喊到收唔到聲

Help push

RT

訓前一推

早啲休息了

睇完梓樂d新聞

蝙蝠

油b仲唔瞓

你都未瞓

仲未瞓